塞林一开始对数学感到兴奋，因为她认为数学是一种纯符号的语言，能指和所指之间根本没有空间，因为它们是同一事物。埃利夫·巴图曼（Elif Batuman）的《白痴》（The Duty）中的真爱故事是与语言（Constance Grady，2020年9月11日）的爱情故事
父母们希望他们的孩子兴奋、受鼓舞，而不是被欺负或贬低。我们的公立学校存在客户服务问题|托马斯·考特尼| 2020年9月10日|圣地亚哥之声|
开发人员总是有可能对他们熟悉或乐于使用的技术产生偏见。HTML5、CSS3和Javascript的强大SEO友好标记| Detlef Johnson | 2020年8月20日|搜索引擎土地
对于我自己的作品，我很高兴能更多地专注于艺术视觉和执行，而不是三角计数。Epic Games的疯狂视频游戏图形演示简单解释|亚伦·弗兰克| 2020年5月24日|奇点中心
绿色条纹是由倾盆大雨的电子激发氧原子引起的。新发现的“沙丘”是最奇怪的北极光之一| Maria Temming | 2020年3月9日|学生科学新闻
他们让人兴奋，而初选往往由最兴奋的选民主导。迈克·哈克比的魔鬼|迪安·奥贝达拉| 2015年1月6日|每日野兽
棍子和石头可能会折断我的骨头/但铁链和鞭子会让我兴奋。鞭打它：霸王的秘密|贾斯汀·琼斯| 2014年11月25日|每日野兽
康登为自己与众不同而感到自豪，为那些让他兴奋的项目而工作。康登的怪诞剧能赢得百老汇吗|Tim Teeman | 2014年11月18日|每日野兽
“接触追踪”听起来像是只会让最冷酷的卫生保健操作科学家兴奋的事情。《无国界医生组织》触及埃博拉爆发点|阿比·哈格拉格，肯特塞普科维茨| 2014年10月21日|每日野兽报
奥罗拉·斯诺对成人行业进行了调查，以了解哪些电视节目能激发其XXX人才。哪些色情明星在电视上觉得性感：从《权力游戏》到《最致命的陷阱》|极光之雪| 2014年9月20日|每日野兽报
当他走上舞台时，掌声震耳欲聋，足以让人兴奋不已。德国音乐研究|艾米·费伊
但他用法语不假思索地说的话似乎引起了农民的注意。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
如果一个欢快的舞蹈是由敏捷的弓产生的，那么它富有同情心的音调会立刻激发出一种相应的感觉。小提琴和小提琴制作者|约瑟夫·皮尔斯
我们甚至没有真正的大奖品，只有一个小小的勺子放在壁炉架上，让我们兴奋，就好像它是一个皇冠一样。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
一个叫希夫的人以保守的速度驾驶着德兰西的私家车，以免引起怀疑。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种